مقتل 42 شخصا إثر هجومين لـبوكو حرام شمال شرق نيجيريا
 لقي ما لا يقل عن شخصا مصرعهم في تفجيرين نفذهما عناصر من جماعة بوكو حرام شمال شرق نيجيريا حسب ما أكده ضابط شرطة وسكان محليون الأربعاء يونيو حزيران وصرح ضابط شرطة نيجيري من بلدة بيو بولاية بورنو بورود معلومات عن هجومين شنهما مسلحون يشتبه بانتمائهم لـ جماعة بوكو حرام في قريتي ديبيرو بيو وديبيرو حاويول وأوقعا قتيلا على الأقل فيما أكد شاهد تمكن من الفرار صحة المعلومات التي لم تصل إلا بعد عدة أيام بسبب أن تلك المناطق نائية ومعزولة وكثفت بوكو حرام في الأسابيع الماضية هجماتها الانتحارية والمسلحة ردا على الحملة الأمنية التي شنتها القوات النيجيرية على معاقل الجماعة  أ ف ب